其實有冇人睇柯南,金田一會估到兇手點做法?

有冇人一路睇一路推理到